有一萬蚊 想買贖罪劵 捐去邊最好？

已經使左幾千買gear仲諗緊點散貨

1. 繼續買gear
2. First aid 物資
3. 文宣
4. 星火
5. 612

6. 飯劵/助養
7. 直接派錢

唔好派錢

求幫推！
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

拆散四份，

星火，612，gear，飯券

btw gear 邊度捐，就出糧

612

12456都可以
但係12要買岩缺乏嘅野

馬會

星火呢？立場呢？蘋果呢？熱時呢？想搞分化？

6

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

3m

612 612 612 612 612 612

星火

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

831 民陣
91 機場
92 三罷 繼續機場

今時今日明顯剩係中聯辦同埋機場先會令政府緊張，搞咁多區分晒人力，個個分晒心，不如集中錫春袋！

入機場三大好處

1.機場最能夠影響香港經濟
2.機場入邊，警渣唔用得催淚彈或者槍，誤傷遊客，死都唔得掂
3.近身肉搏先最能夠將人數優勢發揮出嚟！

警渣突然發出不反對通知書！居心叵測！

香港人！
THE HONG KONG WAY IS NOT ONLY A SLOGAN OR A GAME! IT IS THE TRUE AND ONLY HONG KONG WAY!
9月1號！
塞爆機場路上見！

另外機場朋友提示我地千祈唔好塞carpark 1 同t2 兩邊接機位，嗰度好多真接機巿民

下星期六日有機會有個大風球好近香港
試想下3號風會有好多真旅客趕住入

咁巴士落車位如果好似星期六排到出橋係好危險
咁佢地會唔會放旅客去被雨呢？

正常係好難衝入去，就算少少人入到都有狗。我覺得要睇準亂的時候如惡劣天氣先塞較好

或風球過後會24小時飛，一定最多無辜的人

不過勇武兄弟們！你要知d狗好快到，係無退路的！
要打！入機場打！誓要攬炒！

我地要和理非呀！！以人多取勝呀唔使打，唔使捉鬼，去機場只為吃喝玩樂 或者黎場即興旅行啫！

飯卷，有學生巴打開post話冇錢
需要飯卷幫補

功利咁講
想個運動延續落去係咪應該買gear同飯劵好d